[鍵盤戰士] [純討論] 迪士尼大遊行/靜坐

其實迪士尼有冇得唸

1. 多外國/強國遊客
2. 雖然香港政府係大股東，但有40幾%係美國迪士尼
3. 每星期各入口處靜坐/集會/遊行，只留一小條單人通道
4. 希望迪士尼可以出聲，迪士尼始終商家佬，一定會出聲

歡迎討論